而家最重要究竟係咩？［長，慎入］

五大訴求，缺一不可？

但而家成個連登，甚至成個香港，包括藍絲，都係圍繞黑警。
首先係人民鬥黑警，再發展到而家人民鬥人民+黑警。
送中撤回咗，好似唯一可以講嘅就係黑警。
我哋唔係應該對準個政權咩？
中共不虧係文宣起國，完全將焦點spit去咗黑警度。
陰謀論啲諗，中共或港共跟本就係想坐大警權，煽動巿民憤怒情緒，令巿民將焦點放晒黑警度。而家仲加埋黨鐵。
黑警要清算，但論武力，我哋真係鬥唔過。要清算黑警，一定要對準個政權！黨鐵都係，而家清算黨鐵，作用真係唔大，一旦我哋贏咗，未來屬於我哋哩一代，仲有幾十年，黨鐵想點清算就點清算。輸咗就唔好講啦，集中營。
成場運動，我覺得最成功係612，71，同數次機場壓力測試。而幾次，我哋目標都好清晰，對準政權，而唔係黑警。機場長征嗰次我咁啱去接人機，雖然搞好耐先出到黎，但成個國際迴響好大！制造嘅經濟損失都好大，我認為唔可以話係失敗。

反觀現況，完全鬥緊黑警和藍絲。唔係話完全唔理佢哋，但唔好將焦點放晒佢哋度。
政權和高官先係重點！例如兩者比例6:4，對準政權一定要比黑警重！
除咗黑警打人，關於政權有好多核彈可以長期煲大，包括：
1 台灣電影《返校》，以前大陸黎港買禁書，而家香港要去台灣睇政治禁片？咁撚大核彈冇人理？wtf?
2 dllm 葉虎啊pk!
3 滅粵語，可拉埋蒙古語一齊文宣
4 老師禁言
5 黑警光明正大射燈，破壞新聞自由
6 待你哋加⋯⋯

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

推！

成個連登，風向奇怪！

我係召集今日喺始創唱國歌嗰個小薯仔，我有啲嘢想講

929唔單止圍內文宣，要全球一齊遊行反共！

哎！

我50+都補一飛,大家成日話"幾月幾日之前唔回應就行動升級",有冇諗過行動點升級?打什至殺人,唔同大家論對錯,點都係最後一步先用,有冇想下除打殺外,仲有咩可以攪?
例如:
1 千人去林鄭屋企門口倒立10分鐘抗議
2 幾百人響政紙門口裸跑什至公開雜交
3 整個吉大桶,號召萬人痾屎尿落去,再倒執政總/林鄭/中聯辦門口

唔好話上邊啲野核突,如果殺人都夠膽既話上邊啲根本唔係野.如果話上邊啲野唔夠膽做,咁下邊又如何:
1 去海牙法庭告特府/林鄭 (唔知有冇人做緊)
2 篤撐暴警地產商,submit report去國際trading association,點都整花嗰啲地產商隻底,等佢做國際生意時click下佢
3 俾個report國際獵頭公司,篤晒撐暴警地產商,港鐵,政府高層,點都阻下佢地搵國際工
4 去amazon,搵佢幫手申請ISBN,出逆權小說,逆權漫畫什至逆權色情小說,放上Amazon賣,作長期籌款
5 排逆權舞台劇,出外參賽演出
6 整隻逆權game放上google play/itune
7 仲可以千人用毛筆,唔同字體寫"𨳒林鄭,𨳒中共"跟手仲要俾"蘇富比"拍賣...
8 仲有可以整多首歌"沒有中共的世界"(出埋英文版,"World Without CCP"),傘至同名小說/動畫短片
等等等等等

大陸人抗議法院判個"官二代強姦犯"無罪,都識千人法院門口做"掌上壓"
(大陸法院判個"官二代強姦犯"員係做"掌上壓",冇強姦).
後生要諗多啲野

大家諗左升級做咩先好講"幾月幾日之前唔回應就行動升級

對準政權，我地又變返雨傘咁同狗玩
唔好比臥底帶左去撚狗

另投訴返啲藍屍，
老師律師員工都好，
只要係有出位言論就投訴佢
大家平日就抽時間投訴

其他時間文宣